# Ejercicios Basico Ruby Documentacion

### Creador
Gabriel Vargas Monroy

### Ejercicios
1. Factorial -> meter un numero desde la linea de entrada
2. Juego de Adivinar la Palabra -> El programa se ejecuta, inicia, pide datos y muestra si gana o pierde
3. Revision de expresiones Regulares -> Inicia, Pide dos datos, la palabra que seva a revisar y la expresion regular
